# Employee management

Las intrucciones para la ejecución se encuentran en cada una de las carpetas de las 2 partes tanto front como back en el archivo README.md de cada carpeta

La coleccion de postman se encuentra en la raiz del proyecto